【鐵網圍封行人天橋】今晚是平安夜，包括紅磡海底隧道在內的多條交通要道上的天橋，都安裝密孔鐵網。

【鐵網圍封行人天橋】今晚是平安夜，包括紅磡海底隧道在內的多條交通要道上的天橋，都安裝密孔鐵網。

在紅隧港島出入口、告士打道上方、近伊利沙伯大廈的露天行人天橋上，架起方型的鐵網，鐵網近兩米高，頂部亦圍封，相信防止有人從天橋投擲物件，堵塞紅隧出入口。（相片由讀者提供）

🔒

監獄

痴撚線，變撚左狗籠咁

好野 唔解決問題

繼續逃避問題

留名睇暴徒鋸左佢